搭港鐵唔敢上LIHKG😟

你班仆街成日影人
好驚比人影到
搞到我返屋企先敢上

Me2

你個鼻咁假 係人都影你

我冇整容

跳個up down 舞睇下

行去側邊 d人睇唔到既地方上

無懼比人見到
利申：搭緊地鐵

冇人影巴打

搭親都硬係覺得比人影緊

影咪影 有咩好驚

利申:毒到連比人影價值都冇

日日番工放工搭港鐵都照開 有時見到好笑既仲會忍唔住笑出聲添 反而見唔到旁邊既人有上LIHKG 如果唔係會好想知佢叫咩名

叫波波波波

男人老狗鬼有人影你咩